-Se han creado los modelos para el objeto asignatura
-Se ha creado un DAO para asignatura donde se incluyen todos los querys necesarios
-Se ha creado un service y un Rest service para el objeto asignatura

-Se ha creado una tabla llama "aluasig", abreviatura de ALUMNO-ASIGNATURA, en donde se inluye la relacion entre un alumno y una asignatura a travez la cedula del alumno y el id de la asignatura
-Se ha creado un modelo para el objeto aluasig
-Se ha creado un DAO para el modelo aluasig
-Se ha creado un service y un rest service para aluasig, de este modo se han realizado las operaciones para relacionar a un alumno con una asignatura, listar las materias asignadas a un alumno y los alumnos relacionados a una materia.
